
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0501

001 spk1>	 NNAAMMEE bonjour oui NNAAMMEE bonjour NNAAMMEE bonjour je vous entends pas+du+tout moui NNAAMMEE bonjour j' entends absolument rien non je suis désolé j' entends absolument rien

